老老柒柒 依家炒bitcoin會唔會太遲

Never too late

拎返塊display 打機囉

挖乜尻

電費呢？

電費先金呀

[/quote]

礦機係最戇鳩

大陸用成個操場咁大個地方放滿電腦去掘

你看下最近升左幾多

再諗下連你呢d c9 都入市

黑市貨幣功能是有
但會唔會無限咁升.....

直接買bitcoin好過自己挖

佢一爆你就有幾張免費卡

專用礦機唔係 display

本唔夠買一個

挖鼻屎有你份

俄仔同中國玩曬

有信心就直接買

你看下依家價位 萬幾美元 1個
再諗下你 買機價

如果你好快挖到一個 人人都會去挖
呢個係邏輯問題

普通家用挖比特弊 是講緊 好初期果陣
依家越來越小下 越來越難挖(數學問題解答等越來越難)

邊有人會答到你？可能你老母係第二個林太呢。不過唔係直接買仲單機掘就真係on9左啲囉。

唔一定要買一個
買半個都得

可買0.0001 個

走鬼呀

問得呢句代表唔遲

留返d錢買騰訊好過

升咁爆晒廠先玩？

邊有位入

兩日之前明明有

師奶都玩。陣味咁熟GA

老老柒柒見到啲人話咩師奶都入場一定爆真係得啖笑
12/13年啲人都係好似上面咁講架 仲有節目講bitcoin添 果陣個價位唔記得係咪兩千美金一粒 果陣入市而家一早賺左幾個開

bit 爆就黎

萬5美金 痴撚線

點解有人用 qq 同 bitcoin 比

[/quote]

感謝巴打

今年年頭先一千美